[{"Year":2016,"Value":5.3,"SERIES":"Proportion des petites entreprises ayant contract\u00e9 un pr\u00eat bancaire \u00e0 la cr\u00e9ation"},{"Year":2016,"Value":3.1,"SERIES":"Proportion des tr\u00e8s petites entreprises ayant contract\u00e9 un pr\u00eat bancaire \u00e0 la cr\u00e9ation"}]